[ 廣東話Jeremy Lin林書豪主題曲] 豪神之歌

片：

全部歌詞得一個意思：林書豪好波！

自推

好波

John Wall

教練好波

thx thx

加油教練!!!